一人一個你認為最有霸氣既必殺技

邪王炎殺黑龍波

直直bird極

龍王翔咬撃

華光耀劍峰

千年殺

我佛你

連續普通拳

臨兵鬥者皆陣列在前 誅邪！

十萬伏特

八稚女

破冰轉身

恰鳩我刀法

阿修羅霸鳳拳

Za Warudo!!

超級無敵我愛你

反智轉身

梨斗跌

可愛星星飛天撞

帝王引擎

天空落とし

華光耀劍風

緊係5年前高登產物
電話禁極刀啦

無敵風火輪

神鳴流奧義 百烈櫻華斬

邪聖劍烈舞踏常闇雷神如驅特別極上奇蹟的超配管工兄弟貳號役立不弟逆襲監督斬

星爆氣流斬

星光流連擊

電話禁極刀

昇龍霸

魔犬慟哭破

華光耀劍鋒

坑渠跑法（配bgm）

猛虎落地勢

United States of SMASH!!!!!

居然冇
我佛你！

Dies irae 永劫回歸

怒濤斬魂劍

百鬼滅衰撃

霸王翔龍擊

逆手下克上

蓋亞能量炮

虎超冰擊

凰

積屍氣冥界波

撞擊絕招

仲有零番隊 破面 十刃解放....不過好多都係形頭柒尾

鬼氣亞修羅

黃道絕嘯

必殺
GiGa
Drill
Break

一𣊬千擊=𣊬獄殺

多數最後都會柒到唔敢睇

霸王翔龍擊/猛擊火龍破

邪五行滅衰
爆碎牙點穴

灼遁 光輪疾風漆黑矢零式

我爸是李剛

爆碎牙點穴

迪倫 黃金之蒼龍
童年回憶

地爆天星

竟然無 雷切

八極崩！！

銀河爆炸

神威
帶馬歸槽

元氣彈

呢套真係垃圾

暴走

風雷電 Rider Kick

火龍流星橫掃千軍！

最撚型係用完乜氣都無曬
好似唔係你死就我亡咁

巴奧 剎基路迦

笑話書黎 ？

千鳥

神羅天征

Tamama衝擊波

皇帝企鵝123號

初見流合氣道

星落

收化運發 一氣化九百

哈咩哈咩哈

點解突然咁多人講華光耀劍鋒

真係童年回憶

霹靂雷霆震霪霧

總隊長啲招其實好型, 可惜劇情注定要輸

深紅電鑽

好多暴露年齡必殺技 ....

血之電擊

反彈網

The goal of all life is death

認真一拳

虎翔覇

磯兵衛

皇天擊殺!

最經典係深紅十二電鑽

螺旋閃光超輪舞吼叄式

月牙天沖

GIGA DRILLLLL BREAK!!!!!!

神羅天征
萬象天引

個名型到

冰恆暴雪

多元重奏飽和炮擊

Shining Finger!!!!!

曙光女神之寬恕

你已經死了~!

嘴遁：相信我之術

亞力cool

惡魔蝙蝠幽靈

牙通牙

踩!!!!

The fellow of light, let me borrow your power

巴打識野

真流星蝴蝶劍 石破天驚拳

龜波氣功

靈騷亂燦燦

尖尖碰碰拳

我が「斬艦刀」に⋯断てぬもの無し！

我屌你老母

不動無明剣
乱命割殺打
北斗骨砕打
無双稲妻突き
聖光爆裂破
強甲破点突き
星天爆撃打
冥界恐叫打
咬撃氷狼破

全部係同一隻game 既劍擊名, 日本仔改招式名真係好勁

Bring me Thanos

陽光列焰

姬家 無差別格鬥 絕招

猛虎落地勢

魔犬慟哭破

天舞寶輪

黃金聖鬥士啲技
等離子光速拳
銀河星爆
聖劍

好多技都好型

曳曳，打打

巴奧剎基路加

以東方不敗流派之名，我這只手燃燒如鮮紅烈火，它高聲叫我緊抓住勝利，爆熱，石破天驚拳！！！

唔知重有冇人識羅殺波

盧山昇龍霸

十萬份之一就收到成個地球皮

認真的一拳

倚天屠龍cue

伸縮自如的愛

呢招好D

個人喜好

防跳攻防跳攻攻跳跳攻

錫春袋

有

八月十五挫落去

石破天驚拳！！！

交叉天空斬、 紐紋柴 無人講？

巴爾薩基路加

United States of SMASH

挑機

緊係 火影d大技

呢招算唔算？

Chicken attack

星矢果d必殺贏哂樓上咁多個啦

你阿媽個波罩你呀！

za warudo!!!

GOD多BLOWWWWWW

天翔龍閃

想問第一幅圖係邊套

魔神雙王擊

細個勁中意
火龍流星 橫掃千軍

三·千·世·界

天元突破

火中天津甘栗拳

夜凱！！

X-Burner

閃電十一人都型撚到
餓狼傳說

石破天驚拳
爆熱神掌
超級霸王電影彈
十二王方牌大車拼
真流星蝴蝶劍

有冇人貼KOF

爆丸？

啊!!!!!!

高熱火焰

一大·三千·大千世界！

修道船嘅九秒一百拳

暗魔法 暗纏·無名斬

登雲逐月式

超究武神霸斬

nonnondayo

比達篇 4倍界王加龜波氣功

點解冇

ex 咖喱棒

羅莽世界

宇智波反彈

岩岩想講
係咪叫風起雲動？

Athena Exclamation!!!!

奥義昇龍霸
光流百裂腳

夜凱！！！

計都羅喉劍‧暗劍殺

超新星

段家八極， 猛虎硬爬山

認真一拳/認真毆打

天馬流星擊

撞擊！

打得招積 死得舒適

無限長

無拍子

認真毆打

派派幫幫抱哇抱哇抱

魚流汗射門

竜が我が敵を喰らう！

moremore

流水制空圈

揸波龍爪手

邪聖剣 烈舞踏常闇 雷神如駆特別極上奇跡的超配管工兄弟 弐號役立不弟逆襲 監督斬

八門遁甲

亮晶晶黑白回轉

猛虎落地勢！

全叔

其實四三二一手指嗰個型啲
一野鑽爛對家隻手

係喎屌

咁型都無人講

屌我冇凱幅圖

石破lovelove天驚拳

界王拳

魔拳雷動光

睇完咁多頁 竟然無夜凱

唐屍三百手 漫畫咩名

睇左咁耐都無終極膀胱劍？

殺機魯加

殺劇舞荒陣
唔太勁不過個名幾型

有聲
諗左一陣先記起係跑online
d回憶已經根深蒂固 就算記唔係出處 個腦都即係respond到

北斗殘悔拳

陰陽大戰記all

你識條春咩，吔屎啦

絕命火焰

第一個諗到都係佢

竟然咁多頁都冇十四碎•炸

一定係「電話禁極刀」!!!!!

我都覺得係
師徒合擊的話型好多 可惜得機戰睇到

可惜係遊戲版本

電腦大爆炸！柒頭皮！

邪王煉獄斬

無月

星落霸氣好多囉

有人貼咗破滅魔劍未？

底褲睇到哂

好型棍 點解個故事要咁柒

冰龍

一撚定係烈紙大逆劍

屌終於都有

冥道殘月破

R-lf2 隱形人大技

垃圾，我係話喺破滅魔劍面前，在座各位都係垃圾。

面目全非腳

電腦大！爆！炸！

真空連爆
有冇人玩過

八門遁甲 死門 開!
『夜凱』

見到人有講 破冰轉身

點睇都係 "片"石轉身 勁d啦

極光封滅 槍擊奧義 龍鳴千里

風起雲動拳

殺基路加

Hell & heaven
風起雲動拳

你拎啲舊台灣辦「譯名」小心動漫塔拉班

果時係租書睇台灣中文譯版

有聲

長帝之手

上帝之手

at加殺 損星拳

反而想知香港係譯乜？印象中當年文傳都係用猛虎落地勢？

係亂馬個名

台灣幫佢由姓早乙女變咗姓姬

哦哦，原來誤會左。

認真系列
認真一拳

北斗友情破顔拳

盧山升龍霸

冇人講猛虎嗰張圖仲未出招？

哈雷彗星大S射球

猛虎硬爬山

鑽石星塵拳

有冇人記得機動武鬥傳個主角杜門卡遜出必殺技之前個兩句廣東話既對白

我見到好多人叫我個名

必殺！
ギガ！
ドリルぅぅぅぅぅぅぅ！
ブレイクぅぅぅぅぅぅぅぅ！

姦夫淫婦劍

四大名捕
唐門人名同招全撚部都食字 有諗頭過溫瑞安

罪無可赦之人

入黎就係諗住講黑龍波

反動蹴速迅砲

絕技其實係地獄少女個紅絲帶稻草人同埋本死亡筆記
花式死亡
而且必死

風動閃